{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002467",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0022071252735/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "골지 집업 카디건 - 민트"
    },
    "text": "8 secondsはサムスン物産ファッション部門で販売するブランドです。 製品番号はFW22 / 35275AJQ2Lで、こちらの製品は体にフィットするフィットにクロップ丈のデザインでスリムに着用できます。 ファスナーデザインで楽で色んなシルエットを演出できるアイテムです。 この製品はトレンドカラーであるミントカラーを適用してさわやかでポイント感のある演出ができます。 素材は表地がレーヨン88%、ナイロン12%となっています。 洗濯方法は必ずドライクリーニングをしてください。摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。 また、外部摩擦により引っ掛け現象が発生することがあり、カバン着用などで不必要な摩擦を避けなければなりません。 ファスナー、ボタン、スナップなどはロックした後、裏返して洗濯する必要があります。 付属物(毛)が着脱可能な場合は、取り外して洗濯してください。 体質によっては金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意が必要です。 暖房器具などの熱気に近づけてはならず、水洗い時には多少収縮することがあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管にはご注意ください。 白系の製品に色移りする恐れがあるので、着用には注意が必要で、敏感な肌と接触すると肌が痛くなったり赤くなったりすることがあるので、外出の際は注意が必要です。 長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品のブランド名は何ですか？",
            "answer": "この製品のブランド名は8 secondsです。"
        },
        {
            "question": "この製品の製品番号は何ですか？",
            "answer": "この製品の製品番号はFW22 / 35275AJQ2Lです。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのようなデザインですか？",
            "answer": "この製品は体にフィットするフィットにクロップ丈のデザインです。"
        },
        {
            "question": "この製品の特徴は何ですか？",
            "answer": "この製品はファスナーデザインで楽で色んなシルエットを演出できるアイテムです。"
        },
        {
            "question": "この製品のカラーは何ですか？",
            "answer": "この製品のカラーはミントカラーです。"
        },
        {
            "question": "この製品の素材は何ですか？",
            "answer": "この製品の素材は表地がレーヨン88%、ナイロン12%です。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "この製品は必ずドライクリーニングをしてください。"
        },
        {
            "question": "この製品に注意が必要なことは何ですか？",
            "answer": "この製品は摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。"
        },
        {
            "question": "この製品の着用や保管に注意が必要なことは何ですか？",
            "answer": "この製品は強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管にはご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯時に気を付けることは何ですか？",
            "answer": "この製品の洗濯時にはファスナー、ボタン、スナップなどをロックして裏返して洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "この製品の保管時に気を付けることは何ですか？",
            "answer": "この製品を長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        },
        {
            "question": "この製品を外出する際に気を付けることは何ですか？",
            "answer": "この製品は白系の製品に色移りする恐れがあるので、着用には注意が必要で、敏感な肌と接触すると肌が痛くなったり赤くなったりすることがあるので、外出の際は注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 476,
        "QA": 496
    }
}